年三十，收工之際，HR打電話叫我入房…

入到房，竟然係話我整污糟個廁所
問佢點污糟法呀？
佢仲話洗唔洗同我對證
仲話有幾條友望住我
最後仲話洗唔洗出email話我咁肉酸呀？

嘩，我真係好撚驚呀！勁心寒呀
喂，乜原來去個廁所都有人望住㗎
冇證冇據，又知一定係我整㗎？

大佬呀，你唔好咁痴線啦

打鳩佢老母閪啦

樓主周圍噴屎

佢話有廁紙喺度沖唔去喎，
個濕鳩廁所又成撚日沖唔到水
日日入去見格格都有紙沖唔去㗎啦

咗你咪姐係認係你搞出黎

咁最後點

掏手拎返d廁紙上黎？

樓主好撚污糟